想吸收負能量吸收心事

想試下自己會唔會痴線

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

-0hp

點解要咁做

好玩！

會放負能量嘅人負極有限

巴打好似有心事咁

真心咩...
好玩個位係邊

會令你抓狂 好辛苦

ok放啲負比你
覺得自己好鈍好唔成熟

是金子總會發光
不過你永遠都係一舊頑石

要灰嘅 根本唔駛原因

咩都要試下既

比我抓下都好

點為止成熟？
鈍係遲鈍定蠢？

好掛住佢

你係自己眼中係頑石
但總會遇到有當你金子既人

試下諗深入小小 搵個源頭出黎呀

好多人情世故野唔識

咁佢一係就未食，一係就食錯藥

你阻唔到自己掛住佢咪繼續掛
到一定時間就會唔在意
但你記住佢已經唔再掛住你
比你一齊返都係唔會得到佢個心

冇經過思考就行動？
定係根本唔會諗到去果個解決方法？

點解當你金子既一定係食錯藥？
可能當你頑石既先係食錯藥

好明白佢心已無我
好清楚無機會一齊返

咁就由9佢囉
潛水潛得越深都要慢慢游返上黎啦
你就係岩岩開始游上黎
話唔定游緊上去個緊會遇到另一個救你上去既人呢

both,諗完都冇用索性唔諗

咁你覺得冇用既事 其實真係冇用定其實有用？

咁點解係搵呢樣試
你個人本身夠正能量架啦？

唔夠但想聽下每個人既心事

當你身邊有個好自私的朋友
你自然有負能量

如果真係頂唔順 就唔好再對佢咁在意咁比心機
遠離佢啦

點樣先可以遊番上黎

聽咗唔會令你更加正能量wo

琴晚發夢都同個ex去遊行

就算而家比你同得返佢一齊 你都只係會開心一陣
因為你知道你已經搵唔返個種感覺

但可以減輕人地既負能量都幾好呀！

玩十幾年都唔悶

話唔定今日去遊行會遇到你意想不到既事呢

佢講完會開心又冇咩所謂

想問下樓主,正直,真誠有咩意義

咁你有冇啲咩負能量呀！

唔係每個人都需要你既正直真誠

我覺得將正直同真誠留比對自己好既人就得

特別係父母

我負能量就係經常好自卑

愛情嘅意義系邊 其實愛情只係一個遊戲 付出真心並5代表有成果 反而識玩嘅人就會長勝 咁點解我仲要相信有真愛

想離婚又唔想離婚

如果為拍拖就算啦

如果係為結婚既話 真係要好好選擇對象

性格不合？定有野要依賴佢？

想結婚 好認真對待 但佢話淡咗就分咗手

其實佢可能都淡左一段時間 個段時間佢想睇下有冇辦法可以變返以前咁 但知道冇得救 所以就分左..？

我都唔知 前幾日仲對我好好日日打幾次俾我 突然間就話分手了